［支爆］瑧蓺221呎劏房 北京客1,025萬買入

新世界（017）西營盤新盤瑧蓺32樓J室開放式單位，實用面積221方呎，上月中以高達1,025.2萬元成交，呎價46,389元創下全港開放式戶新高價。究竟是誰用千萬買劏房，買家終曝光。

土地註冊處資料顯示，新買家是一名持中國護照的內地客，透過鉅裕貿易有限公司購入該劏房。該內地客姓武，報住北京市海澱區。由於今次以公司名義入市，須支付15%買家印花稅(BSD)及15%雙倍印花稅(DSD)，合共辣稅涉307.6萬元，連樓價總入市成本高達1,332.8萬元，呎價逾6萬元。

大陸佬資金避險 ？
真心唔明

樓市gogogo好友們快啲襯班弱勢業主未清醒執番個平10%既單位，即買即賺

洗白白?

你冇估錯
佢呢d 預左一年後放
佢純粹係將人仔轉港紙

西營盤呢啲港島潛力區一定計啦
樓市GOGOGO!

樓市gogogo

依啲就要計喇，成日報埋啲負面市況死淡友

點洗法呀？佢就算係full pay都係畀cash架啦？！

巴打請賜教，當佢用人仔比首期/full pay，d錢都要匯過黎先架，所以其買樓目的應該有其他原因

Lol
個答案好值錢下

我簡單少少講
有人有一球人仔
比左間cayman / bvi創投公司做real estate
呢間公司用佢既能力投資一球港紙係呢層樓
假如第日間公司清盤，佢唯一既asset 係層樓, debt 係果球人仔
In case 你liquidate 唔到，就當然係直接還層樓

呢個例子並不真實而且絕對唔可行
你當係一個小小既ff例子即可

轉錢方法千變萬化
你真係每日5皮一樣會比人問
有計既做呢d 合法轉錢都揾唔少

齋比稅都要3球
多謝哂

陰司紙轉港紙
中國又嬴

仲撚煩過去英屬處女島註冊新公司

中港財務稅務互通，國稅局好做上門搵人

抵買

岩岩睇西營盤D成交 佢個個價貴得奇怪
就算新盤大佢一百呎都平一截

諗起呢條傻佬幫左我地份年尾花紅就流哂口水

洗白白都唔係買劏房咁on9下話 弱智就人少少認左佢